平行天堂 第二十五話

咁又一集

由準備到出城講左幾多話

好想飲妹汁

帶多條女出城咁遲下諗唔野寫個陣又可以畫H漫 絕呀

小生有冇痕？

冇
D人估計係有數量限制

打完仲出到門口?

搞咁撚多野做乜
成個世界都係under 18既處女比你扑
完全可以當你神咁拜
又唔洗被逼屌老女人
成年自動收皮
完美世界

佢殺左神都係大把女屌既

殺左d女以後會成長
要屌老女人

突破盲腸

自動送上門 又唔會離開你 d囡去到咁上下又自然死

完美世界

所以咪天堂
不過平行呢兩粒字依然意義不明